gpa點先可以有3.9?

有冇過來人分享下
利申左先，讀緊垃圾ive
當年dse未知讀書重要性，hea住best5得12
做左兩年野，宜家21歲讀返書，
今次要入u，只許成功不許失敗
想請教經ive上返u既過來人分享經驗
其他大專既人都可以分享下心得
我入u之後會多謝你地

幫推

拎哂a咪有4
利申：個fd asso兩年每日只訓三個鐘，project全部一個人做。4.2 升上三大

就係想知點先可以科科都A

你知黎都冇用，你做唔到

asso yr1留名

其實都係睇英文好唔好

利申bba撚，做咗2年asso仔，輕鬆入返三大

cgpa:3.2

利申：ploy year3

asso ur 1留名

好簡單 睇你咩科
背野科 就背晒佢=a
做work多既科就奶老師袋底=a

溫書

絲打咩科？

巴打係ive定其他院校上 3.2 ive黎講好似都憫水，有d擔心，因為我有個fd gpa3.5先上得返bu

袋底 唔制

當年英文考3 一般般

睇你咩科 想當年it year1上到3.91
考前溫一溫 做下past paper就ok

嘗試下

要起碼炒一科先會3.9
正常應該4.3

asso hd gpa好大程度關英文事 唔係話一時三刻即刻話高gpa就高到 當年讀asso大把人好努力但係英文唔掂上堂聽唔掂連3都唔過

巴打係咪本身有理底數底

唔係4係最高咩 ive喎

冇 dse 4+1得10分 讀多左年ive fd

認真
讀d好grade 既course

咁我諗巴打唔係讀唔成書，只係當年hea左，但原來自己一發力就可以做得咁好

Ive law 應該商科會係容易d攞高grade（但冇咩性趣）

Ive識溫重點就ok 連英文作文都可以靠背

理解到就理解 咁可以唔洗背
唔識就背啦

巴打介唔介意add telegram傾
其實難又唔係真係好難（英文ca有A）
但俾我身邊d同學搞到好似真係好難
又話驚唔pass驚retake
心諗

謝巴打

eng唔得 等收皮

lung87
Ive個學習氣氛頹頹地 上堂打機訓覺
又成日走堂 唔少人會炒

咩科先
唔係科科都死溫就有a架喎

拉把而家開24

讀書方法個個唔同 不過唔識就要問

有24既拉巴 邊度

女 我又要

書山有路勤為徑

搵到好grpmate 再努力
但讀書我覺得睇天份
理解得快 記性好 真係天生
再努力都唔會有有天份個班咁叻

咩拉把開24

操爆英文佢啦，英文好就易過3唔好就難上3
利申gpa得2點幾

讀IVE 咩科先
IT/ENGINE都仲可以靠自己
果D BA科真係不了
最煩都係果幾樣野
普通話堂, 英文堂, 全人發展堂 ,時間表
頭2樣唔洗講 , 你讀緊應該知咩事
全人發展堂先ON9, 唔計GPA, 但晒你時間, 唔返唔得
你最多野做果幾個week 先黎彈D無聊功課比你做
時間表,冇得自己編
我果時讀9科, 日日都要返學, 1WEEK 都上成22個鐘
10科果D 應該30個鐘都黎緊
如果你來回多過2個鐘, 你返到屋企想溫書都有心無力

利申:讀過2個月就QUIT左

3大咩科

紅磚有

自膠

係 加上多assignment
但都未至於讀兩個月就quit掛 ea都未黎
我係之前做assignment,有時仲要返工，想溫書未冇時間，宜家教哂書就喪溫
Btw唔知你果時係唔係full-time讀書 如果你淨讀書都覺得辛苦，出黎做野點算 （係咪我多心左）

紅日開唔開？好少出九龍溫書
開我一定尻衝

傻仔 揀錯科讀啦
IT／ＥＮＧＩＮＥ先容易上大學
文商科八大都難啦

興趣不大加上冇數理底
咁我又唔係100%要入u 係既我揀商科啦，唔會揀埋d冷門科
但入U會係我既奮鬥目標

Sitty StudyWeek連ExamWeek開24

dse得10分 英文1左 讀左1年FD 之後上返HD
你可以話我廢 但有時候唔係在於勤唔勤力既問題... 而係能力上既問題 我讀ive個陣 考試前一個月已經溫書 雖然5個sem成績都keep住有升 但都係去唔到好成績（3.7以上）最後無大學收...
Ps: ive bba cgpa3.4

巴打個底o唔ok？？
加油加油

Ive BBA?

我諗Design 應該最難拎到4
其他語文科你努力練下啦

Gpa得3.5

英文還好 有3，比起好多同學已經叫有個優勢（好多ive仔連tutorial/份assignment講咩都睇唔明 真係唔知講咩好）

咁只能講你要靠自己努力
你底唔差，考努力一定得

加油加油！！！！！

連interview 陪跑既機會都無

你問得呢條問題已經代表左你無資格拎3.9

same here dse 10分

由4.0落返去會比較易…

想上U就ASSO啦
IVE HD少啲意志都收皮呀
轉個頭又同FD出去玩又盛

讀過一年engine asso
個陣都好勤力，year1 3.95左
次次assignment project 都預早少少做
如果唔係既話一趕deadline 就會交左啲垃圾出黎
考試前肯花時間溫書，做pastpaper，同睇返啲assignment 就得
不過好彩既係識到班會一齊溫書既groupmate

PS Retake dse 上返U，好掛住班groupmate

Ive想上u 個gpa要求太高 你想入翻大學其實應該係讀asso
其他科就唔知 但係It/engine 過3就已經上得翻去

識朋友讀ive 要gpa 3.6?好似係 唔太肯定 先升上thei

Quit左佢 下年再讀asso啦

利申：戴翻個頭盔先 我鳩up當秘笈架咋

3.5 最後有無報/入大學？

我而家先final year

諗住畢完業先

Agger 成班走堂去網吧 比ive出信通知唔夠attendance
好彩最尾都冇事 上到u

我都想知

屌你紅巴唔得咩，係度打飛機

其實Ive Asso hd 都係靠自己
利申yr3 見過曬3種同學
不過hd個班最認真，asso ive 升到上蒞好白痴